剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？(115)

歡迎大家加入
100.
101
102.
103.
104.
105.
106.
107.
108.
109.
110.
111.
112.
113.
114.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-114文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

我愛香港 香港是我家

新PO 留名, 希望仲有希望

留名

下一個更好 祝福你地 都祝福我

始終 無以前咁易信人同投入
btw 佢對我 好似ok ga
所以佢話帶我返去見佢屋企人 我都跟左佢返去
明明拍拖唔夠20日

明明之前話泰拳1個月見家長快
點知自己仲快

還好我個個會明白 會體諒
不過講真都真係要d 時間適應
btw 唔好求其搵個人 唔值得為左d 衰人無左自己人生

我都覺得光速左少少

um 一般啦 ？
佢父母都客客氣氣咁 ？

祝福你～在每一天裏～

真係好快
尤其而家呢個時勢

就係因為呢個時勢連見個面食個飯都有困難
佢就話不如上佢度食飯

難嫁 我仲學習緊
唔洗急 慢慢療好傷先

大假緊呀bb
到3/8先返工

唔小心破左你記錄tim

但講真上到去都唔自在

九個月了

算唔算剛分手？

[member唔緊要 一樣可以入黎圍爐取暖[/member]

唔覺…
我9年 1下就沖散左

差唔多十年情 唔再愛我
屋企每一個角落都有佢身影，每秒都諗起佢

因小事嘈大交，安靜落黎佢發現已經無左愛，以往我地點嘈最後都會忍唔住逗番大家，不過今次佢唔番黎啦

咁聽落好似仲有得救
會唔會氹番佢？

我本來都以為有得救
但可以做既 可以講既都試晒
佢第一次企到咁硬 已經決定左

我明 我都抽身唔到
每一秒都想揾佢 但其實已經無得掹
我諗佢而家對我都好反感

好想分手

我好憎自己
返工好辛苦啊 放4日假想見下男朋友
佢尋日來左我屋企 又趕住走
今日本身話要見 我講左兩句佢block 左我

覺得自己好低賤 三周年慶祝由本身出街慶祝到後尾收張心意卡都接受
但最尾咩都冇

覺得自己拍拖拍得好孤獨 佢好似唔明白我都冇努力關心過我
我好唔開心 好想有改變 好憎咁樣既自己

佢block 左我 我真係好難過
本身呢排已經好似有d depressed
俾佢咁樣我而家仲難過

我明 但係好難行番出黎
加上我好自責 覺得係自己發皮氣同佢嘈交搞到咁
呢份自責應該會跟我好耐

我逼自己停左揾佢啦 但仲忍唔住係咁睇番以前啲野
每次諗起就想即刻衝去揾佢

我地情況真係好似 呢種自責感好折磨

如果無嗌呢場交 可能我地感情可以升溫
又或者 佢無分開呢個衝動
每次諗番都想殺左自己

絲打係度迫自己死心…
lee d 男人 返黎都唔好要

無啦 唔敢再揾
好痛苦

西西又彈岀

Long d
岩岩分
好唔捨得

就快兩年
係啊 唉

我想努力都無用
無曬辦法我先做衰人

肚腩不了

上星期復合，今日又分手

明明大家都愛，好唔甘心

點解分呀？

因為佢覺得無以前咁sweet,無左好想秒回嗰個衝動。但見到面又會好心動。覺得我喺心目中個地位低左

但之前都一齊左年半。。。無咁熱戀好正常姐。。。

好難捉摸
如果佢真係唔想，就放棄啦

我琴日直接問左一句，你係咪玩我感情？

話放得低都係呃人 但佢講到明唔再愛我
都已經無辦法

兩年了

我一啲都唔豁達 我曾經求佢同番我一齊
只係 唔想佢討厭我 所以唔夠膽揾佢

而家依然係每分每秒都想揾佢 想見到佢
但又不斷同自己講 唔可以 因為佢已經唔再愛我

拍左幾年 啱啱上個星期分手
而家有幻覺成日聽到佢把聲

係！我知錯啦
仲有冇得救呀
我接受唔到呀

岩岩同另一半兩年多啲早幾日發現佢有玩交友App識左個男仔比我周到，到早幾日同我講唔想分手但仲想出去玩

自問對另一半唔差

佢咁ga 行為叫愛你？
愛唔係得把口
佢由變心開始就已經唔愛你
我知好難受 好痛
因為佢lee 8年都愛你 你覺得係自己做錯 無好好珍惜佢
因為佢以前愛錫你 所以你憎佢唔落
你所講ga 我全部經歷過
但要搞清楚 係 可能你係一齊ga 時侯唔夠珍惜
一段感情有問題 一隻手拍唔響
但係咪你唔夠好 就係佢岀軌的理由？
佢可以唔再愛你 佢可以就咁同你分開
但 咩都好 都唔係岀軌的理由
如果你覺得自己做得咩唔好
好好反省下 下段感情唔好再犯
但 佢岀軌 變心 已經係一個事實
唔再需要理lee 個人喇已經
blk 哂佢所有野啦
佢電話有電無電 ig有冇update 都唔再同你有關

散架啦，但個心都仲係好放唔低，啲Fd同我講佢仲係好唔捨得，同我講佢喊自問好易心軟

所以我祝佢’幸福’

分左手架啦但個心都仲係放唔低成日睇佢Ig，係fd到問佢近排點，叫fd幫我睇住佢

乖乖
有時係會好難挨 係會辛苦的
但我地伴住你
wfh 就多d 上黎吹下水
有咩同我地講 但就唔好再搵佢了

個心始終放唔低

8

好似都會好食

係 夜晚好難捱 一入黑就死

每2/3/4/5 點醒一次
個心忽然好那好痛個種

有啲人可能純粹鍾意俾人flirt
見過有啲fd 口話好愛男朋友但又好鍾意玩交友app

洗唔洗睇下醫生 ？
訓唔到情緒都唔會好

真朋友lee d 時侯都會岀黎
放膽d 同朋友講啦

我試過行6個鐘山都訓唔到

係嫁 其實我到依家都要靠安眠藥訓教

丁丁 哩仔見到個名會驚

睇到會唔會嚇死佢嫁

佛系蘭西

個個都改好難認

乖乖 錫返

為表歉意 紫紫幫你搵下有冇肌肉男呀下

男男 個d 叫朝早了…

[member］你兩個同時回覆[/member]

相處落發現太多野諗法唔同
佢也太控制狂… 同埋 我講過唔中意ga 野佢都會繼續做
搞到我壓力愈黎愈大
對佢愈來愈無感覺
早2日忍唔住講左分開
佢喊哂話會改 想我俾機會佢改
佢係對我好好 但我已經好似再無咩感覺…

佢得認真mode ga 時候我先會覺得被照顧 我先會覺得佢成熟
其他時間都太小朋友 太情緒化
我會覺得似湊仔
同埋係超級痴身
痴到 係條街要不停痴住 拖住
係巴士要攬到實
個咀想不停錫我
但我會係覺得 一黎岩岩開始 太多身體接觸會令我覺得太over
2黎係 人大左 會覺得街到咁多人 不停咁樣會好老尷

嗯 見家長係好突然佢話因為6點後無堂食 不如上佢度食飯 咁就見左